青年胸襲女途人又揸臀 揭月花$3000上鹹網

一名17歲雙失青年，於今年9月28日晚，在其於沙田白田邨住所附近的行人路上，涉嫌向路過的女途人伸出祿山之爪，揸其臀部，當事主轉身欲與他對質時，他再兩度胸襲事主。被告王森文早前於沙田法院承認控罪，原定今日判刑，但裁判官為被告索取感化報告，把判刑押後至本月15日，期間被告准保釋。

裁判官庭上向被告律師查問，被告是否經常瀏覽「鹹網」，律師回應指約一星期有兩三次，又透露被告患有讀寫障礙。裁判官之後直接向被告查問，指根據早前索取的報告，被告月花3000港元瀏覽「鹹網」，問被告「係咪刺激啲？」，被告回應指以前瀏覽色情網站是觀看相片，現時看的是影片，不用花錢。

裁判官反問被告為何看影片反而不用花費，被告未有正面回應，只表示不會再瀏覽。裁判官謂「你心思思想睇，點算？果啲好吸引」，被告則承諾不會再瀏覽。

上線啦

咩報紙會寫果啲

3000蚊肯定係睇d偷拍學生妹相啦
雪白既裙仔同大腿，粉紅色底褲仔，完全唔透光既物料更顯清純，黑色既過膝襪，由下而上欣賞佢行路果陣大小腿之間既摺痕，加埋對朝早媽媽幫佢刷完黑到反光既返學鞋

個官都想睇

17歲話以後唔上咸網
肯定講大話

法官你唔係信下wa

個官問題都多餘，唔通答唔會睇，擺明扼你啫，話會繼續睇，你又罰多我兩錢重

根本成個社會係壓抑自己性慾，上咸網有咩問題，唔係沉迷咪得。

個裁判官

春袋膀胱分唔清個位 ？

未夠十八歲掛

睇鹹網都唔比

佢應該講緊村屋個個

極危險

栽判官認為被告無悔意，拒絕透露免費睇鹹片方法，重判被官監禁兩年，已經是最長刑罰。

邊度有得睇